出事喇！都話未贏冠軍前唔好摸獎盃啦

馬賽喺歐霸盃決賽以0:3不敵馬德里體育會，賽後傳媒發現，原來馬賽隊長皮耶喺開波前，行出球員通道後用左手摸咗獎盃一下，犯咗足球禁忌，結果佢唔止喺上半場傷出，最後仲失埋個冠軍，搞到爆喊要對手基沙文錫佢面豬呵番呀！

皮耶帶傷上陣，上半場中段已經因傷離場。賽後有傳媒提起，未贏冠軍摸獎盃係足球禁忌，當中最出名係2005年歐聯決賽，AC米蘭喺半場領先利物浦3:0嘅情況下，加度素返更衣室前多手摸獎盃，最後AC下半場被連追3球，互射12碼輸埋出事。

反正都輸
做全隊唯一一個摸過

皮耶 算唔算未見過大場面

踢過歐國盃決賽

ok

講真PSG都唔係食硬馬體 你馬賽點都唔會諗贏啦 賽前摸下無壞

又係輸

兩邊都冇人摸 都係馬賽輸
要望係對面有on9仔摸

我就唔信如果南華對巴塞，會摸下個盃仔就中招啦

屎就屎LA

皮耶本身就有傷

最尾都贏左阿仙奴

懷疑雲加多手摸左
唉 屌佢老母 多手狗

屌你老味！咁都有得反雲